究竟生個女出黎, 但又幫佢改個男人名既父母係咩心態?

真係害死人地一世

個名點男人法先？

有D字，如明、華，中性無咩問題
唔通去到強、俊、堅？

想生仔

學校有個師姐姓陳
單字一個男
佢老豆老母恨仔恨到

李彩華

李亞男

18歲去改名

我都想知

垃圾支那傳統思想好似話驚養唔大
所以改異性名？
好似李小龍細個叫細鳳咁

鳳係雄性

仲有上一代d女會叫「轉娣」
意思係女變男

雷強！

偉X

我識有個女仔叫靖鴻

鳳係雄性
但係個凰字多數係用喺女仔名

咁都講得出，咁凰係乜9

打錯

李小龍的小名為何要叫「李細鳳」那麼女性化的名字呢？李振輝說：「當時祖母很迷信，深怕子女早夭，強烈認為要取個比較女性的名字，才可以騙過鬼神，讓孩子順利長大！」

識有女性有榮字

華=花

招弟

劉德花

細鳳其實幾型

我有個女仔FD叫子俊

識有女仔叫覺勤